{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning kaladele meeldib minus ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju vett."},{"text":"Paadid seilavad minu peal."},{"text":"Vaalad elavad siin."}],"options":[{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Park","isCorrect":false},{"label":"Taevas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"K√§in ookeanis √ºles-alla. Rannas saab minus m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Ô∏è Liigun kalda poole."},{"text":"Ô∏è V√µin olla suur v√µi v√§ike."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Laine","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Olen kaheksa relvaga mereloom. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Ô∏è Mul on palju k√§si."},{"text":"Ma saan v√§rve muuta."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Ma olen kollane ja liivane ja sa v√µid mulle losse ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen ookeani l√§hedal."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen suvel soe."},{"text":"Minu peal saab √§mbriga m√§ngida."}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":false},{"label":"Liiv","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen merealuse kala kodu, mis on valmistatud v√§rvilistest taimedest ja loomadest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Siin elab palju kalu."},{"text":"Olen valmistatud kivimitest ja taimedest."},{"text":"Olen v√§ga v√§rvikas."}],"options":[{"label":"Koobas","isCorrect":false},{"label":"Korallrahu","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Ma olen suur mereloom, kes puhub vett peast august v√§lja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Ma puhun vett."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen v√§ike ja elan kestas, mida kannan seljas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Liigun v√§ga aeglaselt."},{"text":"Mul on kest."},{"text":"Sa leiad mind ookeani l√§hedalt."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen teravate hammastega kala, keda inimesed vahel kardavad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju hambaid."},{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"M√µned inimesed kardavad ujuda seal, kus mina olen."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Kuldkala","isCorrect":false},{"label":"Klounkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen staar, kes elab meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on k√§ed, mis n√§evad v√§lja nagu t√§ht."},{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Mul on tavaliselt viis k√§tt."}],"options":[{"label":"Seashell","isCorrect":false},{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen roheline ja kasvan ookeanis ning kalale meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen taim."},{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"M√µned loomad s√∂√∂vad mind."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Merevetikad","isCorrect":true},{"label":"Lilleke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan sulle piima."},{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Vooder!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan m√§ngida fetchi."},{"text":"Ma valvan su maja."},{"text":"Mulle meeldib su n√§gu lakkuda."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mulle meeldib kala s√º√ºa."},{"text":"nurrun siis, kui olen √µnnelik."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja ujun. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n seemneid."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Mulle meeldib tiigis ujuda."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Elan urus."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur ja hall."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja mul on suur lakk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind kutsutakse d≈æungli kuningaks."},{"text":"Mul on teravad k√º√ºnised."},{"text":"S√∂√∂n liha."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kiikan puudelt ja armastan banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma teen palju l√§rmi."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mulle meeldib sinu tegemisi kopeerida."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen roheline ja mulle meeldib oma pika keelega k√§rbseid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin ujuda ja hupata."},{"text":"P√º√ºan keelega lutikaid."},{"text":"Elan tiikide l√§hedal."}],"options":[{"label":"Alligaator","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":true},{"label":"Iguaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}